【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

當時商場全部都係黑警，有人入左去即刻出番黎話成條天橋都係防暴走唔到
有班人去搵路走，當時亦有沙田街坊指路叫大家向前行，轉左轉右全部都係黑警，所以大家行到沙田正街近沙田街市

人群見到可以喺地面沿沙田廣場後面行去火車站，所以人群開始進發打算返屋企。

點知行到去巴士站底，有一架救護車一架警車同一堆綠色防暴，大家不停大叫「我哋走緊㗎啦」，但防暴突然衝向人群，由巴士站行上行人路進行三面包抄，攻擊撤退緊嘅人，除左衝出馬路人群並無退路，防暴一直進逼，根本就係逼佢哋爬出大埔公路，當時係無任何記者，亦無人有閒暇舉機錄影，因為有就死嘅感覺。

當時大埔公路有大量高速行駛嘅車輛，但防暴仍然步步進逼，打人，逼人出大埔公路，最後有大量人士冒着被車撞死嘅風險走出大埔公路向大圍方向狂奔，身邊係一架架高速駛過嘅車。

到咗上圖哩個位，因為無路再走，人群要爬過高度近乎兩米既鐵絲網入返行人路，好多人比啲鐵絲網勾爛囇啲衫褲手腳。而同時，身邊係一架架高速駛過嘅車。

紅線為行人路路線
藍線為被逼出大埔公路後之路線

由此可以見到，黑警一心係想逼死撤退嘅人群，比車撞死哂。黑警根本唔係想清場唔係想俾人走，佢哋剩係想打死人逼人去死，一條生路都冇諗住放俾人。

利申：朋友借acc 出post，講返個惡夢出嚟

不推不是人

朋友呼籲咁岩都有發過呢個惡夢嘅人，可以補充細節或圖或片

推

警員逼示威者上高速公路，間接攞命

push

有片

推 各位有當時情況既片段快d拎出黎 還原事件

我地好被動, 點先可以整到D狗唔小心跳落河or行出高速公路

有片！

好撚仆街！

想殺人

黑警想殺人

厲害了我的警

屌你老母 推

中信2.0

朋友話撤退人群係真正手無寸鐵，無任何攻擊能力，因為一心係打算返屋企

現場無議員無記者
非常危險

啲狗痴撚柒線

追究到底

殺人黑警

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721反擊

存心想人死

幫推

搵傳媒搵議員。

推到佢仆街

等班狗死哂光復香港警察算啦
全部連最基本既常識 人性都冇 仲學人拎槍同武裝？

明趕人出高速公路

三面包抄

又叫人散去 又圍封全部道路

好彩啲車收得切

最後果兩位手足點

721

同中信一鳩樣

呢單同挖眼果單一定要告返轉頭
刑事好基本

朋友話現場無人估到啲狗會癲到咁都唔比人走
仲要趕出高速公路

屌你老母 下次有狗出黎行果陣推佢出馬路都得啦

從來班狗都唔係想驅散人群 只係想一個不漏捉唒返去 將示威者包抄 趕入死路 將記者 議員隔開
因為佢地覺得捉得愈多=愈少人出黎
打傷多個=少個廢青

唔好再同我講咩打份工 咩一個半個係咁姐
而加係成個行動 成個部隊做緊嘅野都係咁撚荒謬

黑警

下次真係唔洗再留手

頭幾位手足無比車車死係不幸中之大幸

屌你老母 根本冇性想人死

係入夜時分有白衫爆響口今次係圍行動

啫係有心要班示威人士全滅 有不知名差老爆料話全港有12間警局空曬出嚟準備好好服侍班示威者

佢捉愈多只會愈多人出黎 過撚左612都唔撚明既話只能夠講成班狗都係冇撚腦/以為中共果套行得通
香港人會驚你地？ 笑話

屌

推！！！！原來有人開咗post 我朋友就喺果到！！差啲俾車撞

果個係咪有片？ 好似係議員chok到佢出黎？ 拎去做文宣應該幾有用 中立既會黃得更勁

推啊

現場呆哂
但為保命都要衝出高速公路

推撚爆佢

最後個男仔 英勇到... 回頭救返個女仔先俾狗打
必須要廣傳 文宣 個一男一女一定會搵緊呢條片

不過有司機係好人 肯車人走

推post

所以話警察係死咗都唔抵可憐

[有片] 林卓廷撚到個白衫自爆話係"圍堵行動"

真係 班狗仲要冇啦啦噴椒

其實入刑事應該唔難？ 但要有控方資料先係問題

今日發夢嗰時係現場 走走下係巴士站衝左一大班綠衫狗 我都呆撚左兩秒 仆街前後都係狗 退返後小小係有個後門入商場就入左去 後面不停叫有狗行快啲 行行下就到左新城市 去到發現屌你沙田站封撚左
我諗緊啲狗係咪特登係呢個位到截人 焗你去新城市到困獸鬥

Thanks巴打

黐撚線
推

太突發，無人估到黑警會推人出去死

最得人驚係冇記者啊果到 真係俾人溶咗都冇人知

當時全部人都手無寸鐵 只係想散

佢空得咁多間警局出嚟一定好有信心捉曬返去 點知得淨拉得40幾個

最前啲傻鳩雞仔餅係咁 以為所有野真係冇後果 現階段可能冇架 不過我深信好快有

人地上次圍撚到中信 沙田又易圍 又想升多次職呀局長

推極都上唔到頂

推上熱門 某程度上呢度仲危險過新城市嗰啲手足

係熱門但唔夠當眼囉 屌

有啲好心司喺條路到接我哋走

班狗已經走火入魔 一心想示威者死

屌咩

推啊

我唔知呢件事 我無野講

聽朝一定要打上電台講

我無野講

好少人知件事

推！

因為無記者

靠大家推

搵人backup

如果有腦 由一開始已經可以放置play 啦 做唒死狗 由人衝 由人破壞 和理非實慢慢企唒佢地果面嫁 話佢地都係人 好慘乜乜乜 估中後期見識過啦 呢啲真係民意逆轉
估立會果次玩空城計明顯就係想咁樣重現一次
但香港人醒啦 唔會再中計

而加下下出黎發唒癲咁 之後唸住啲人重會信紅媒
7警暗角 手臂延伸果啲一早已經通唒街啦 重會有邊個會信啲狗

推！！

呢單野真係好嚴重 巴打門記得save 片

到最後無路走仲要爬鐵絲網

Post埋隔離post條link 方便大家

警員逼示威者上高速公路，間接攞命

冇記者班防暴仲唔發癲

有啲手兄爬唔到 差啲仆街啊

有車經過一定有車cam影到

只係等司機車主拎返條片出嚟

有片back up咗先

推到更多片

雖然冇新城市咁長時間 但係危險程度分分鐘高過果邊

你嗰朋友咋？

係呀嗰度冇記者啲狗做乜都得

同前日旺角跳橋果單差唔多

隔離post 有片 ！

係佢借ac,鄧佢慘

佢八方圍堵其實佢有心拉人

果到啲氣氛真係有種絕望嘅感覺

上水打錯 太眼瞓嘅關係

我哋啲人又少 又冇裝備 地形又差

目前冇咩人知呢件事啊 推

因為咁啱無記者係現場

果陣全部人都冇人得閒拍片

好好保護自己
班狗就算殺人都唔認
無人知咩number
香港已經漸入黑色恐怖

痴撚線

明顯係有計劃地將示威者迫出高速公路，屌黑警老母

屌你啦死黑警
推撚到上熱門

好彩有人影到少少

有朋友喺嗰度話爬完鐵絲網損曬之後一路跑一路止血一路包紮

如果日後仲有呢啲程況發生
希望各位喺路上嘅司機 救得一個得一個

確實係咁，我本來行緊商場，結果四面出口有防暴警察，有巿民叫落地面行，最後行到大埔公路，無路走，前面係巴士站，即係大量警察駐守的地方，市民只可以橫過馬路。我無過馬路入返商場，上面望返落來，見巿民截停了一陣條路，安全過到去。
但見有一個記者係下面，俾六七個警案追趕

我唔係好熟沙田，我發夢同一班手足係你第二張圖個位 上左沙田廣場

因為嗰條撤退路線黎 班記者唔會影

一定要推

俾狗圍路線就真

冇得唔推

命都唔要跳出公路 想拍片都冇手

班狗突然夾擊又帶證都睇唔切啦

唔緊要 而家只係等經過嘅車車cam 入面d片

果陣真係心諗九死一生啦 驚緊公路出啲都有狗

推你老母

有無車cam片

公路有狗車就仆街

推推推推推
我要投訴你
我冇野講

我要狗仆街

推到置頂呀

推上頂呀

呢單野真係冇人知，要推到有車cam片

發夢？

sor眼殘

黑警有心殺人

點解置唔到頂

突發到片都拍唔切

等朝早人地身就得

利申嬲到瞓唔着

當時對面行人路都有狗

心諗係咪要沿住條馬路跑出第二區

屌77已經好嬲，琴日嬲到癲，今日係嬲到睇幾多條打狗片都仲係嬲到on9

個夢好真

個夢境 一開始有一個綠衫係巴士站行出嚟 跟住一共6個綠衫上前 出咗椒 當時係無人衝擊佢地 市民行上行人路向大圍方向離開 但被3面夾 最後只好出馬路 再跑300米左右 過欄

商場又係 屌你走緊去搭車 無啦啦成班後面衝上尼 係咪痴撚左線屌 係咁迫d 人去入閳個位 人踩人點算
好彩樓上掉遮 如果唔係死撚硬

黑警不是人

Push

推佢老母

無人推？

黑狗迫人走出馬路，想借其他人嘅手去殺人

對唔住

佢哋等同林鄭一齊啦
天堂冇位留畀你哋

時間點係幾時？

要車Cam

扭

推呀

朋友話大約九點三至九點半

問左隔離post 時間點係2130前後既， 唔該幫幫手

好 唔該晒

吸收左今次經驗
下次示威千其唔好諗住可以大條道理沖出馬路引巴士炒車
媒體會大肆報導

就算係吸收左今次經驗
下次示威千其唔好諗住可以大條道理沖出馬路引巴士炒車
媒體會大肆報導

我冇嘢講

要畀更多人見到

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

屌佢老母痴撚咗線

屌你老母

要話俾全世界知

推 需要更多鏡頭

根本就係中信大廈翻版

推爆

屌 我要見律師

無人性

早晨一推
黑警死全家

推到上報

推
同中信一樣咁撚嚴重

希望有人發同呢個一樣惡夢，證明汪汪有幾愛大家

打上電台share下啦

香港法治已死

黑警正仆街
俾人打撚死都唔抵可憐

屌佢老母

喪心病狂

今晚715 陳仔要人 海富要你

pushhhhh

我冇乜野講

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

輕輕一推

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

癡線的警察

屌你咩黑警

我冇野講

屌你老母
咁樣大搜捕仲衰撚過nazi警察
啲狗而家唔會再有人性
佢地只會想逼死示威者
係死啊

好嬲

同迫人跳橋不謀而合！！想借市民手殺市民，痴撚線！！！

個朋友話發夢呢個位出去既時候打散咗兩批人
一批人去咗IKEA一批跟公路走

根本想人死

警犬

推爆佢

無人性經典例子

推到有車cam

Pish

一人一信要求班狗交代今日戰術安排

21號金鐘見

垃圾

最好有埋英文

唔推唔係人 一定要制裁班殺人犯

唔推唔係人！

On9

文宣

推有片

推 應該有車cam

推到佢地仆街！！！
發夢夢見班黑警淨係想你死，同行亦有無戴口罩市民。本身唔係警察防線，啲防爆一盤沙錦企係度，見到人就狗衝去扑

麻煩推比其他人睇

正確

推！
Sorry樓主！手快㩒錯負皮
大大力推！

推

搵人打上電台講

罰你推

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

返轉頭救人嗰個最後有無事？

請打上電台

黑警無得開槍就用呢個方法殺人

死警犬

有個未上得切馬路 之後有個上左去既番番去幫拖

黑警死全家
冇人可憐

要廣傳
英文好嘅巴絲要文宣出國

推上報啦呢個
癲撚到

幫手推

垃圾黑警

事實

push

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

文宣部

聽講落到去仲有個阿伯爆住血管咁叫人打佢添

推上報

如果係事實 果堆武裝人員就係意圖謀殺

仆街呢單係全晚最最最嚴重既罪行
一定要推 希望你朋友可以聯絡記者 或者電視台

p

推下

上得連登都知咩事
你需要嘅係推出去比其他人知。

PUSH

打佢老母臭西狗

[black]有新片[/black]

有新片

痴撚線政權

屌你老母 而家個選擇係 一係跳出去死 一係俾我扑死

死黑警我屌你老母臭化閪

多謝三毛回覆
麻煩繼續推

pish

我係尋日被逼衝岀公路發夢嘅其中一個，我哋嗰時成班都已經無曬裝，但班防暴見到我地就衝上黎噴胡椒，好多手足都冇野擋跟住中曬，我哋無任何路走，一個個手足命都要衝岀去公路不斷跑先走到。

點解臨尾捉人
明明走緊

聯絡所有媒體 外國記者
一定要搞大佢

今次你班狗無嘢講啦
意圖謀殺喎

推 嗰時大部份人棄晒裝 眼罩都冇

命都唔要sorry

一路跑大家一路叫「跑呀依家同你講玩呀 唔跑冇命呀！」

推撚爆去

黑警謀殺市民！

我無嘢講

呢個不推不是人

怒推，出咗事睇你班狗點死

推出公海

最尾個男仔番轉頭救人 點解要迫到香港人咁樣

1. 呢段路夜晚唔多車
2. 呢段路限咗50 (之前80)，而且近相機
3. 香港既司機揸車雖然閪，但只限對車，對人停得好快

總括黎講，冇人有事只係好彩
黑警必須落地獄，禍必及家人

痴線？

記者朋友

有冇記者mon post

所以話黑警真係冇一個係無辜

唔係想 似行動緊

屌, 最尾救人果個自己跌咗落去

有個黑衫男勁勇 原本上咗去 跟住跳返落嚟救人
跟住俾人拉咗 希望佢地冇事

人性
唉 希望佢地冇事

推，還原成條時間線

退推佢老母

好恐怖cls 走難咁款

謀殺喎

比條生路行下都唔得趕盡殺絕

大家溝黑警個女先係最大報復

置頂！

推呀!!

殺人放火金腰帶

推爆佢老母

不推不是人.
要貼滿周圍屋村
令更多人知道更多新聞

推人去死

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

俾人話死黑警唔係無理由，屌你老母
逼一班人衝出馬路係咩玩法？！
係咁話人犯法，你自己無出示委任證執行警務，你都犯撚緊法呀，賤人！！

721 屌佢老母

好撚嬲, 根本想逼死示威者

警畜死全家

你老母生意都唔差啊，你屋企門口日日排哂長龍

黑警殺人如麻

吹你唔漲 不過你老母晚晚幫人吹到漲哂

屌呢單同中信一樣咁仆街 要推啊

成班畜牲要攞命

TVB：示威者企圖佔領大埔公路但失敗

屌佢老母

屌你老母 得返啲狗性

夢入面我係鏡頭既左面，班狗亦都有追住我地黎打，好彩有個巴打幫我地擋住，我地夾埋應該20個人都無，同埋我地無行去ikea方向，而係走左上橋係警察後方再行去homesquare。我唔肯定個位巴打最後走唔走到，我淨係見到佢既背影。 最後就往火炭方向走

cls

好撚on9

推
屌越睇越嬲

屌你老母死黑警

老實講 手足應該寧願分分鐘比車撞死都唔想比狗捉

黑警死全家

班黑警仆街陷家產
想迫人死 黑警死全家 咁撚仆街都得

其實行街市後面可以一路行番火炭站
但冇人識路帶佢地

up

pushhh

好撚賤，我都反唔到屋企。

港共期待緊死第一個警察或者示威者

個手足跳落去救人 其他人走曬

have backup link ?

仆街黑警拉住個女仔唔俾走
希望佢地冇事

你依d人被車死都唔抵可憐

由 612 果日 已經係咁

好撚嬲 佢地同殺人犯有咩分別
一冇記者佢地真係咩都做得出

有朋友發夢琴晚D狗根本冇諗住放人走，冇比警告直接用椒，如果唔出馬路一定會比佢哋夾，到時就成班送返差館，仲要有手足差啲比車撞到

[member
]利申：我朋友同我講佢發過呢個夢

當時佢哋喺十字路口退緊 退到去啲商埸果個位
有好多人都話唔好入商埸 啲狗守住哂
之後佢哋就行地下 行到去巴士站對出嘅住
但果到都己經有啲綠衫狗守住
一開頭見佢哋冇咩人都冇乜嘢
過多一陣佢哋人開始多 啲狗就開始行近包圍
果陣全部人都除哂gear 根本冇諗住同佢哋打
一心想散水 但啲狗追住嚟打
迫於無奈下爬上高速公路
一開始啲車係冇停冇減速 係真係會撞死人
跟住對面線又有狗 唯有沿住條路跑
果陣真係唔知要跑幾耐跑去邊
路上有啲司機冇理佢哋一樣行好快
有啲司機喺佢哋哀求下開咗門俾部分人上車
大部分人keep住跑到去有鐵絲網果個位
成兩米幾高 有啲人就爬到傷哂

班狗真係冇性架[/member]

推你上馬路，唔洗郁手

仆佢個街

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

描述準確

IKEA = Homesquare ...

有狗呀 行唔到呀

黑警死全家
全家落地獄
永受酷劫

原來一哥話示威者堵路係講呢單野
屌你老母原來又係黑警自己整出黎
好彩有人出片還示威者清白

push!!!! backup pls

冇傳媒關注

根本琴晚成件事都係黑警整出黎！

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

咁多事主 希望你地搞大呢件事 聯絡所有傳媒

有冇途徑

Push!!!!!!

推
邊個話佢地士氣低話？

推多幾下等大家都知

去到果刻再和平都無用
後面崖
前面人
唯有一搏
衝出對家防線

搵蘋果報料啦

我冇嘢講
有人扮警察

有冇夢遊者一齊報料俾蘋果
我怕當時又冇片冇相又散咗做幾批
我自己一個報冇乜說服力

發夢仲要換裝嗰陣呢個廢老喺度撩我地

嘩

唔洗擔心
依家都有其他人報
唔需要擔心冇說服力
一齊搵蘋果解夢

報已上

防暴見無記者
就想乘機殺人

救唔到兩個，俾狗捉咗，希望下次大家團結，真正一齊走

【救埋殿後】一齊走？定一齊走唔到

希望有車cam 影到

推
其實一直都想殺人
中信既事本來就係想有人死
從未變過

推，
胡椒都出埋。
食屎狗

好多謝樓主同咁多位事主幫手打呢件事出黎 我算係見到前排大部份既野

利申: 我都有發呢個夢 亦都係走偏前排

想補充d 野

果晚 十字路口退走 聽到其他發夢者話新城市好重暴防 走唔到[size4]

[size=4]而退緊既途中 周圍既商場已經落晒闡入唔到去避 然後望上天橋已經有好多防暴同便衣揸cam 影住

咁即刻繼續退 諗住見商場或者停車場都入去避下 但其實果一刻無論你入停車場或者入商場 係外面都見到有狗係附近 standby 根本就無機會走到去其他地方

所以繼續行到去新城市下面個巴士站 行緊既途中已經見到有6,7 隻狗full gear 係巴士站吹緊水 咁我地前排帶頭都諗住急急腳行 點知果6,7隻狗其中一隻無啦啦走過黎 其他狗都跟住走過黎 一黎就揮棍 噴椒

[size=5]無警告 無舉旗 乜尻都無[/size5]

後尾其他事主有講左

[入一入黎] 逃犯條例都壽終正寢啦點解仲要繼續撤？繼續撤回打爭者既控罪、追究警隊濫權、立即實行雙普選、反dq？

可以告咩？

屌你老母睇完好嬲

推!!!!!
希望有相關片段既人可以提供更多圖片推爆佢!!!

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號